{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6878956'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-11-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "어린열무무침 된장으로 무친 나물반찬"
    },
    "text": "さわやかで淡泊な若大根の若菜は、ここに味噌が追加され、塩味が効きます。 続けて箸が行くようになり、茹でて食べると柔らかい食感まで楽しめます。 ナムルのおかずはいつも食卓を守ってくれていいです。 ただそばに置いておくだけでもお腹が丈夫になる感じがしますね。 調理時間は10分以内で、必要な材料は若大根若菜、味噌、おろしにんにく、ゴマ油、赤唐辛子、白長ネギです。 レシピはまず沸騰したお湯に大根若菜を入れて強火で7分ほど茹でます。 思ったより長く茹でるそうです。 大きな茎を触ってみた時、少し入った感じがする程度まで茹でた大根若菜を冷水に入れて2~3回洗った後、ふるいにかけて水気を除去してください。 このように一度茹でてから洗うので、最初はあえて洗わなくてもいいそうです。 水気をぎゅっと絞ったら、根元は軽く切って、残った部分を3等分してください。 思ったより水気がたくさん出るので、切ってからもう一度絞ることをおすすめします。 ボウルに味噌と刻みニンニクを入れて一度混ぜ、ここに大根若菜をふりかけてからタレをよく混ぜてください。 最初から全部入れて一緒に混ぜてしまうと、味が別々に遊んでしまいますからね。 ですから、味噌と刻みニンニクを混ぜてから大根若菜を入れて混ぜることをおすすめします。 最後に細く切った赤唐辛子、長ネギ、ゴマ、ごま油を入れてもう一度混ぜれば終わりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "若菜にはどんな風味がありますか？",
            "answer": "若菜はさわやかで淡泊な風味があります。"
        },
        {
            "question": "味噌を追加すると、どのような効果がありますか？",
            "answer": "味噌を追加すると、若菜に塩味が効きます。"
        },
        {
            "question": "茹でて食べると、若菜の食感はどうなりますか？",
            "answer": "茹でて食べると、若菜の食感は柔らかくなります。"
        },
        {
            "question": "ナムルのおかずは何がいいですか？",
            "answer": "ナムルのおかずはいつも食卓を守ってくれます。"
        },
        {
            "question": "若大根若菜を茹でるのにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "若大根若菜を茹でるのには約7分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "大根若菜を茹でた後、冷水に入れる理由は何ですか？",
            "answer": "大根若菜を茹でた後、冷水に入れることで、調理を止めて水気を取ります。"
        },
        {
            "question": "大根若菜を洗わなくてもいい理由は何ですか？",
            "answer": "最初に一度茹でてから洗うことで、水洗いは必要ありません。"
        },
        {
            "question": "大根若菜を切った後も絞る理由は何ですか？",
            "answer": "大根若菜を切った後も絞ることで、余分な水気を取り除きます。"
        },
        {
            "question": "味噌と刻みニンニクを一緒に混ぜてしまうと、どうなりますか？",
            "answer": "味噌と刻みニンニクを一緒に混ぜると、味が別々に遊んでしまいます。"
        },
        {
            "question": "最後に加える赤唐辛子、長ネギ、ゴマ、ごま油の役割は何ですか？",
            "answer": "最後に加える赤唐辛子、長ネギ、ゴマ、ごま油は、風味やアクセントとして使われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 364
    }
}